[跳閘守護隊] 點解藍絲守住閘機，我地唔可以？

召喚無野做，退休，失業，放假嘅咁多位巴絲，
得閒就落樓下地鐵站閘機守住，隨時準備保護跳閘手足

擋一擋，拉一拉，就可以俾到手足跑走，唔使俾mtr / 便衣狗 / 藍絲捉住

每人係閘機守15分鐘
平時約人地鐵站等，特登早15分鐘到去閘機stand by

每人都咁做，跳閘手足就會安全好多！
就算你唔敢跳，都可以幫手助工架

個個都唔知有咩行動

對唔對得住烈士同被捕手足

星期五 獅子山之路 7:30 樂富

星期六 天水圍親子遊行 2:30 天秀公園

星期日 金鐘民陣遊行 2:30 東角道

幫手做文宣同連儂牆

跳閘果位點分你係邊面?

因為班廢老真係廢老
冇野做係度等死
只係平時係公園坐變左去企閘機做免費奴工

大家經過咪幫下手囉

跳閘手足跳前真係要睇清楚!

小弟P牌 出post冇人知

粉紅人換左衫!!

黑衫 黑衫 黑衫

小心

啲銀髮族呢

玩入侵
扮藍守閘，入群組

幾好 但手足好難分大家係藍絲定狗

好問題

調返轉你想跳閘
望住出面十個八個望住你
你真係仲會跳？
你點知邊個係手足

個呀叔話拘捕個跳閘手足
你就沖埋去 拘捕佢個拘捕

真係無班廢老咁得閒

現在跳閘會加告侵入 4.1(b) ，黨鐵好仆街。各位手足要小心，忍一忍。

屌走班跳閘既暴徒